求求大家唔好再捉鬼

我明大家有情緒亦好嬲
但記住汲取教訓唔好變捉鬼大會
鬼從亙古就有
唔好因為浮左上面就自亂陣腳

香港人加油！

推

再推